黃衛兵入一入嚟就

話完人5毛但見到人地好好生意係咪好嬲？
點解？ 因為人地無問題，值得人欣賞。
你地只係一班無幫趁過人嘅鍵戰
同埋郁啲話block人嘅廢物

互含okay?

我就推到你地班人睇到先

得啦